彥霖「老母」：唔需要你地幫佢沉冤得雪

大陸李心草老母係支那死都要出黎揭露個女死前經歷過啲咩
呀「老母」指彥霖親口講不會再出去了
人地彥霖 8月中完催淚彈話要陪住手足 唔會退縮
「老母」話彥霖話運動變質唔會再出去
請問「老母」睇過條片？
網上老母都出晒樣 訪問又唔出樣 我男人帶個假髮加個配音都做到同樣效果
大家都是彥霖老母